含管R狗餅soc做sponsor事件 出事就割庶踢走女莊員 搞到人地一個人喊住quit莊!!!!

年頭果單r狗餅sponsor事件

原來後續成班莊員排斥bully某個女莊員最後踢左佢出莊

13個莊員合照而家得返12個人

踢走左最得意最可愛既女神鍾穎出莊
而家連莊ig都無埋佢幅相

說好的共同進退呢?
說好的搏盡無悔呢?
點解要bully我女神?
樣靚聲甜白滑長腿要咩有咩仲想點
我bb到底有咩得罪你?

比返鍾穎我啊

13個人上莊 12個人落莊
r錯一次狗餅做sponsor姐
點解要咁對佢?

我鍾穎有咩唔好
點解你地要掉低佢一個咁可憐既美少女一個人?

人蠢

一圖最右？最靚好似係佢，姿勢又

我地一齊去過年宵

一齊食過恒宴

點解到最後要掉低佢一個?
你班人渣含管仔出黎比個解釋我啊

Instagram?

係

我穎成日派糧 短裙黑絲樣甜聲靚
點解你班含管仔會忍心掉低我穎一個人?
屌你老母

真。狗餅？

私人果個我穎private左
你地睇唔到

soc ig就有:
hsmcpsycho_sonorous

好正

麻麻

已經確定左係我穎r
好細一件事點解要咁樣bully人地一個人孤零零出莊

你班含管仔唔比個交代我我誓不罷休啊

Show Blocked User - 祖記球員戴巴拿

有位都唔上 好女仔

Hazel正好多

睇到佢地4屆soc老鬼連下莊一齊dem beat
點知未來4年都再無機會有我穎身影
我就嬲到痴線

咪拎啲姣婆同我穎比
我穎乖好多
平時剩係鍾意短裙熱褲/黑絲返學
但好少姣仔

俾我係莊員就是但屈落個mk仔，留返個靚女做吉祥物都好

咪係 啲垃圾mk仔應該是但搵個出黎食死貓
幫女神頂左佢架嘛
啲含管mk仔真係唔知點撚樣做人

我真係好撚嬲
你班含管mk仔一日唔出黎同我解釋
我就推到世界末日

含管上莊同asso上莊有咩分別?

有幾姣

asso有機會上ugc
含管一上就上4年
4屆心soc老鬼連現莊 dem beat:

塊面好多肉
想啜下

有個現莊女一入含管就派左帽比男朋友
唔記得係咪佢

你班mk仔逐個逐個出黎同我解釋
點解要踢左鍾穎出莊唔保佢

有無狗餅事件圖？唔係好記得

鐘穎

狗餅soc你班人渣同我出黎
點解要咁做啊

個女仔有冇喊我唔知
但樓主放人地張相上黎公審都幾仆街，有冇必要咁做

做咩笑我bb你老母

而家就係要公審班含管mk仔幫我穎拎返個公道
比返個公道我穎啊!

你同佢有咩咁大仇口

一直暗戀佢

想幫佢做返啲野

含大真係全部mk仔mk女

agger but 除左我穎

你地幾大仇口

痴線我想幫佢鬧班mk仔咋

讀含管學人上莊

所以咪一出事就割蔗
無情無義畜生不如

做咩歧視含大? 含大人上莊係為個cv靚仔d未來做社會精英

我穎其實唔使讀都實有有錢人願包起佢
無錢都願養佢例如我

600蚊貨色

每秒鐘

含大女個個未來商界女強人啦使你養

24個鍾

[img]圖片網址[/img]

保險雞

黑絲 pics more

樓上啲圖咪佢平時返學著果啲

讀書唔洗勁
最緊要係識上莊

在下都覺得呢件事好唔合情都好唔合理

不如咁，
閣下比多幾張事主既圖出黎
等我地有多一點既討論空間

係囉
ig backup 啦

靚女都被人踢？證明含管莊唔係狗公

恒宴

你都覺得好有問題呢咁對我穎
天係有眼架

btw想知年頭你穎r果間係賣咩野食

我懷疑係班女莊員排斥我穎
班含管MK又廢事得失其他女莊員就唔保我穎

但我願意為你放棄整個森林架鍾穎

專賣寵物狗餅囉

有無相

可惜佢唔願意為你放棄整個森林

呢間

含大狗崩口人忌崩口碗

個莊13個有8個女人
擺明妒忌人地正過佢

有冇字幕版

點解唔考慮下我

肯撚定係
記得鍾穎因為又乖又靚係莊果陣好受男莊員歡迎

班八婆肯定妒忌到痴線
所以借啲衣恰鍾穎
班含管MK又淆底唔幫佢
搞到我穎要忍住眼淚
想喊又唔敢喊出黎咁一個人QUIT莊

真係好慘 無陰功啊

到底應該公審班含管MK定係豬閪八婆

呢隻含管妹有冇幫人含過?

我覺得幾正

笑死 如果真係sponsor左就好

緊係正
含管SOC界女神

好靚嫁俾我等我照顧佢

個P都臨時quit camp啦 仲有乜做唔岀

咩事 幾時
黎緊9月頭就到佢地ocamp喎

班八婆咁醜怪唔怪得要歧視我wing啦

牙grace正喎

含管狗唔食狗餅食咩

d女 得你嗰個係正

有冇多d圖

你地成日話穎穎係我ge我會怕醜

係牙grace

po多d圖就係你嘅

記得係佢啦

派完帽之後仲成日同其他仔痴身痴勢又chok聲姣仔
真係睇樣都知正宗臭雞黎

成班mk地產aa樣

d豬閪最鐘意搞分化
bb肯定係比人排斥！！！

含管真係特別多是非

beata li隻人型豬仲問自己幾時出到pool

我穎又乖又可愛完全手無搏雞之力
比人襟住黎砌

佢做肉便器都嫌整污糟碌鳩

莊不成莊 垃圾

其實tran到架,見到大把升上黎

成班社會垃圾，有乜好討論

屌你老母基金佬

你的樣子如何

以為恆管好多靚女添

叫傻強大聲啲講!
穎穎係我既!!

more!!!!!

More please

絕對唔係個別事件

啲濕鳩大學生好撚中意左R右R
話可以幫你宣傳 宣你老母傳咩大種乞衣

more
長髮正d

四代聯dem條片好似見到中同
不過應該係隔離班

我穎真係

呢張益你 中學生時期超可愛

有無入伍form 我戀愛了

wingb

排我後面

wingb一生推

R SPONSOR有咩唔岩
學生係咁架啦
想當年我負責R SPONSOR
R到去可口可樂公司
最後好成功
COCA COLA全場任飲
而且可口可樂公司仲運送埋一部VENDING MACHINE
話以後擺係度添
通常D學生活動筆直有限,搵SPONSOR無可厚非
只要唔好臨事甩人底就OK

證明咸濕係敵不過群眾壓力同羊群心理

到底你係何方神聖?

ex7actly
但我穎r sponsor就搞到比人bully左出莊

一位一直暗戀我穎的痴心男

呢個想屌

大學生？

先唔好講靚唔靚 (其實已經都唔係靚)
仲要係無腦既 咁就真係幫佢唔到啦

條腿加個樣 條隊應該幾長 加油

佢地當左人地d狗餅係曲奇餅咁R.............

其實有冇多D J圖姐? 阿我穎哥

狗也不屌

你個名

入佢後面

樓主你都幾無品下

聽講佢同上莊搞過 好似叫billy

樓主mola mola 佢隻豬俾人食左好耐啦 俾佢上莊billy仔日日係hall扑到閪都爛埋啦已經

睇黎全世界都知

玩到悶咪踢

唔 撚 係 掛?

屌我咁多年時間算乜

屌你老味含管
支持樓主

狗餅soc上莊梁子濰咪又係臭雞一隻
又無波又無籮
當肉便器得閒屌下發洩下性慾都好既
利申：中出過

今屆狗餅soc d人咁撚柒 貼錢出黎做雞做鴨都無人理佢地啦

好心好好讀書啦，上咩莊

世界未日

柒撚到

ig?

咁撚樣衰都女神?

唔做人了 再見咁多位

你嘅對手得番一個呀 你愛佢 唔係愛塊膜呀嘛

樓主你穎最需要你嘅時候去咗邊 唔保護佢搞到人地被人恰

billy仔你不得好死。

個樣古古惑惑鹹鹹濕濕咁

個post 峰回路轉咁
好好睇

btw 有冇人覺得wingb個鼻細得好誇張

好明顯ps過啦

臭雞grace個po人人都話鍾穎柒

痕大關我撚事

呢個有冇ig?

學界之巔 全城關注

am__brose__

無人想知

恆管is so IR

臭雞搵左條狗公幫佢埋單啦 唔知仲有無接客呢

邊個咁睇唔開？

條女正撚到

含管wfc

海洋

ig？

oceanjai

鐘穎咁撚柒都做到女神 btw佢有紋身 加一早就唔係處啦

貪佢個鼻夠大 成龍鼻

主席唔係負擔返責任而係踢人走on鳩鳩

仲要係psycho 第時都唔知點幫人了

我話個十二個人

又唔係話歧視，只不過係話班人好地地讀書咪算囉，如果搞得掂都係有讃嘅……

但e加搞左咁多嘢出黎:
1先係內部資料不流通，令到有左件sponsor 事件出現
2又唔去為事件去制定新政策，防止同類事件再次發生，反而快速炒人，草草了事
3之後對外界嘅應變措施(踢人)同善後(冇解釋)都做得好差

你可問，咁又點？

應用係一間企業黎講
1一個組織如果內部資訊不流通，有機會出現重覆比order或者落左order 左冇人理，效率下降，成本上升
2出現事故而不為事故而制定新policy, 以後再出事嘅”維修費”將會成為長期成本，利潤下滑。仲有無理解雇有可能比勞工處跟進
3對外界嘅解釋做得差會令信譽下降，品牌形象受損

咁以呢間讀企業管理嘅專業學院黎講，佢地咁樣管理自己嘅莊員，係咪足夠証明佢地乜都冇學過
而且以上3點，平時有留意商務都講得出，唔洗讀萬卷書
所以咪話好地地讀書咪算囉

你哋班人本身已經讀書唔成 可唔可以畀心機專注返學業 唔好浪費屋企人錢

利申: 3大

唔理佢係唔係雞，我都會默默守護佢

讀垃圾都上莊
比心機讀書啦

含大都有莊

好撚柒

Yeelam0725呢

屌你老含管咁撚淫賤咁撚正嘅
會有會有大雜交

第二張圖右邊條女好正
屎忽好gut
條裙個叉又岩岩好

一定好好砌，班死mk肯定中出即飛

是撚但啦含管WFC

而家先知原來我穎咁曳
等我仲一直以為佢好乖
我係咪好蠢啊?

咁柒都食到wingb

成班葡萄人地有大學讀係度屌
大學生岩岩先出來接觸社會，有少少野處理不善道左歉咪算囉，
洗唔洗係咁追擊呀？

賓賓 非法勞工

你想鼻交？ 條撚要幾細先可以插得入

假膠？

毒步天下都靚仔過佢

Billy仔咪插得入囉